\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Temp in °C & Wassertemp in °C & Spannung in mV \\
			\hline
			50 & $ \num{ 4.75e+01 } \pm  \num{ 5.37e-02 }$ & $ \num{ 2.60e-01 } \pm  \num{ 8.21e-03 }$ \\
			55 & $ \num{ 5.40e+01 } \pm  \num{ 5.04e-02 }$ & $ \num{ 4.29e-01 } \pm  \num{ 8.26e-03 }$ \\
			60 & $ \num{ 6.05e+01 } \pm  \num{ 4.51e-02 }$ & $ \num{ 5.41e-01 } \pm  \num{ 6.66e-03 }$ \\
			65 & $ \num{ 6.82e+01 } \pm  \num{ 7.16e-02 }$ & $ \num{ 6.67e-01 } \pm  \num{ 5.98e-03 }$ \\
			70 & $ \num{ 6.97e+01 } \pm  \num{ 7.37e-02 }$ & $ \num{ 7.37e-01 } \pm  \num{ 6.17e-03 }$ \\
			75 & $ \num{ 7.38e+01 } \pm  \num{ 7.12e-02 }$ & $ \num{ 7.65e-01 } \pm  \num{ 9.30e-03 }$ \\
			80 & $ \num{ 7.87e+01 } \pm  \num{ 8.06e-02 }$ & $ \num{ 7.36e-01 } \pm  \num{ 7.21e-02 }$ \\
			90 & $ \num{ 8.64e+01 } \pm  \num{ 6.62e-02 }$ & $ \num{ 8.25e-01 } \pm  \num{ 7.31e-02 }$ \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{eingestellte Temperatur, gem. Spannung, gem. Temperatur, Seite: Messing}
	\label{eingestellte Temperatur, gem. Temperatur, gem. Spannung, Seite: Messing}
\end{table}
\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Temp in °C & Wassertemp in °C & Spannung in mV \\
			\hline
			50 & $ \num{ 4.81e+01 } \pm  \num{ 4.34e-02 }$ & $ \num{ 1.72e-01 } \pm  \num{ 7.50e-03 }$ \\
			55 & $ \num{ 5.45e+01 } \pm  \num{ 4.85e-02 }$ & $ \num{ 2.87e-01 } \pm  \num{ 7.83e-03 }$ \\
			60 & $ \num{ 6.07e+01 } \pm  \num{ 4.96e-02 }$ & $ \num{ 3.89e-01 } \pm  \num{ 9.13e-03 }$ \\
			65 & $ \num{ 6.66e+01 } \pm  \num{ 9.24e-02 }$ & $ \num{ 4.52e-01 } \pm  \num{ 8.52e-03 }$ \\
			70 & $ \num{ 7.03e+01 } \pm  \num{ 5.49e-02 }$ & $ \num{ 5.15e-01 } \pm  \num{ 6.96e-03 }$ \\
			75 & $ \num{ 7.55e+01 } \pm  \num{ 6.37e-02 }$ & $ \num{ 6.60e-01 } \pm  \num{ 7.81e-03 }$ \\
			80 & $ \num{ 8.04e+01 } \pm  \num{ 5.62e-02 }$ & $ \num{ 7.15e-01 } \pm  \num{ 7.31e-02 }$ \\
			90 & $ \num{ 8.86e+01 } \pm  \num{ 7.02e-02 }$ & $ \num{ 7.47e-01 } \pm  \num{ 8.18e-02 }$ \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{eingestellte Temperatur, gem. Spannung, gem. Temperatur, Seite: Metall}
	\label{eingestellte Temperatur, gem. Temperatur, gem. Spannung, Seite: Metall}
\end{table}
\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Temp in °C & Wassertemp in °C & Spannung in mV \\
			\hline
			50 & $ \num{ 4.75e+01 } \pm  \num{ 5.73e-02 }$ & $ \num{ 2.87e+00 } \pm  \num{ 1.08e-02 }$ \\
			55 & $ \num{ 5.36e+01 } \pm  \num{ 4.95e-02 }$ & $ \num{ 3.67e+00 } \pm  \num{ 6.23e-03 }$ \\
			60 & $ \num{ 5.98e+01 } \pm  \num{ 5.68e-02 }$ & $ \num{ 4.54e+00 } \pm  \num{ 7.45e-03 }$ \\
			65 & $ \num{ 6.76e+01 } \pm  \num{ 6.52e-02 }$ & $ \num{ 5.58e+00 } \pm  \num{ 6.71e-03 }$ \\
			70 & $ \num{ 6.87e+01 } \pm  \num{ 6.46e-02 }$ & $ \num{ 5.78e+00 } \pm  \num{ 7.70e-03 }$ \\
			75 & $ \num{ 7.27e+01 } \pm  \num{ 7.63e-02 }$ & $ \num{ 6.44e+00 } \pm  \num{ 8.15e-03 }$ \\
			80 & $ \num{ 7.76e+01 } \pm  \num{ 6.68e-02 }$ & $ \num{ 7.04e+00 } \pm  \num{ 7.79e-02 }$ \\
			90 & $ \num{ 8.61e+01 } \pm  \num{ 6.56e-02 }$ & $ \num{ 8.63e+00 } \pm  \num{ 8.43e-02 }$ \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{eingestellte Temperatur, gem. Spannung, gem. Temperatur, Seite: Schwarz}
	\label{eingestellte Temperatur, gem. Temperatur, gem. Spannung, Seite: Schwarz}
\end{table}
\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Temp in °C & Wassertemp in °C & Spannung in mV \\
			\hline
			50 & $ \num{ 4.75e+01 } \pm  \num{ 5.52e-02 }$ & $ \num{ 2.80e+00 } \pm  \num{ 9.77e-03 }$ \\
			55 & $ \num{ 5.44e+01 } \pm  \num{ 5.17e-02 }$ & $ \num{ 3.78e+00 } \pm  \num{ 9.44e-03 }$ \\
			60 & $ \num{ 6.10e+01 } \pm  \num{ 6.73e-02 }$ & $ \num{ 4.59e+00 } \pm  \num{ 8.02e-03 }$ \\
			65 & $ \num{ 6.86e+01 } \pm  \num{ 5.67e-02 }$ & $ \num{ 5.64e+00 } \pm  \num{ 8.88e-03 }$ \\
			70 & $ \num{ 7.05e+01 } \pm  \num{ 6.28e-02 }$ & $ \num{ 6.01e+00 } \pm  \num{ 7.99e-03 }$ \\
			75 & $ \num{ 7.51e+01 } \pm  \num{ 6.07e-02 }$ & $ \num{ 6.74e+00 } \pm  \num{ 7.36e-03 }$ \\
			80 & $ \num{ 7.97e+01 } \pm  \num{ 6.56e-02 }$ & $ \num{ 7.22e+00 } \pm  \num{ 8.41e-02 }$ \\
			90 & $ \num{ 8.77e+01 } \pm  \num{ 5.59e-02 }$ & $ \num{ 8.61e+00 } \pm  \num{ 8.69e-02 }$ \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{eingestellte Temperatur, gem. Spannung, gem. Temperatur, Seite: Weiß}
	\label{eingestellte Temperatur, gem. Temperatur, gem. Spannung, Seite: Weiß}
\end{table}
